IWatch錶帶大小更換問題

好似6號大窄,有無得去更換

隻錶好撚大,好似唔啱我

I你老母watch

無度過咩?

利申:諗住買

唔知,個尺寸太大同我試果陣都唔同
而家太窄,好似COOL住隻手

有無人知可唔可以換錶帶

你係邊度買未問番果到囉
上黎問托咩

人地個名叫apple watch

是但啦
有無得換?

你去問啦on9
係咪毒得濟唔敢問

唔係,只係唔想行一轉

分店你可以打去嫁
其實case by case可能俾你換都得

樓主沖出嚟申請俾人屌

是但啦
又唔係戴唔到

太窄

問左，可以換，但如果我由六號轉七號手帶，個店員講隻錶既檢測就唔會準.咁我仲好唔好換
究竟係咪架